[VAG 撚]有無人用過OBDeleven?

平時玩開VAG 就知道有得插VAG-COM線玩customization, 但條線閒閒地都要過千銀
前排係鬼佬forum 見到有樣野叫OBDeleven, 插左舊野落OBD port 之後就可以用電話bluetooth 改settings, 計落都只係五舊幾水
連登有無巴打買過? 我見佢個fb 呢排都無update 但又好似好多鬼佬都有用

真係無人用?

要買credit, on9

我打算慢慢儲每日6個free credit 算

啲credit有咩用

舊野有得俾你一個一個value 咁去較, 但有陣時你唔會知道邊幾個value 一齊改先達到你既目的 (say 你想改打燈個frequency)
所以佢有一個叫app 既野, 其實就係將你想做到既野由需要改一堆value 變為只係tick 同untick, 而你要unlock 呢d app 去用就要俾credit

credit 一日可以拎到6個, 但你要快都可以買, 除番都係1蚊多d 一個